扑嘢嘅話，你揀邊條女

右一

中間 擔凳仔

中間有長腿玩

其實會唔會有人揀中間果條女

梗係中間啦 我得150cm 企起身岩岩好可以瀨佢對波

左一

中間，可以玩到好多花式
利申185cm

全部啦 咪撚煩啦

右一 大波肉地

中間玩腳，九頭身

左一右一 有波
其餘冇波

中間太高唔岩我，其他4個都ok，左1最好，大波唔太矮唔肥

左2

成班on9仔
班女tvb架 中間果個撚有米8咩

首選右一
次選右二
其他拜拜

正。中。間

最撚醒係你 tvb expert

米8

左一就夠
你睇下個肥妹笑得幾淫

扑嘢右一
過人世左二右二